I very much thank you 有咩問題

I very much enjoy the food 同 I enjoy the food very much都得啦

寫會咁寫.

I, very much, enjoy the food
I enjoy the food very much

多數寫i m very thanks them

i thank you你

其實冇錯 啲人為反而反
但加個I think 係前面有小小怪

SVO

I + thank(verb) + you(Obj) + very much(adv?)

其實冇問題，只係唔常用，我有時睇戲都見到啲美國人係咁調轉啲野來講

呢位巴打就識嘢啦

I am very thanks them

有聲

見到個標題即刻諗起

AUS common d,uk us少見咁用D就炒晒車，連登仔